
[
    {"id": "23995", "title": "Valle de La Sauceda", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00e1diz"}], "latitude": "4046156.667", "longitude": "268940.566", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/valle-sauceda-cadiz-malaga.html"}, "email": null}, 
    {"id": "23996", "title": "Muros de Puerta de Tierra de C\u00e1diz", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00e1diz"}], "latitude": "4047336.708", "longitude": "205526.152", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/muros-puerta-tierra.html"}, "email": null}, 
    {"id": "23997", "title": "Fosa de las Mujeres de Grazalema", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00e1diz"}], "latitude": "4071167.821", "longitude": "289035.505", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-mujeres-grazalema.html"}, "email": null},
     {"id": "23998", "title": "Fosa com\u00fan del cortijo El Marrufo", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00e1diz"}], "latitude": "4048676.871", "longitude": "270173.594", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-marrufo.html"}, "email": null},
      {"id": "23999", "title": "Castillo de San Sebasti\u00e1n de C\u00e1diz", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00e1diz"}], "latitude": "4047615.762", "longitude": "203313.806", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "http://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/castillo-san-sebastian.html"}, "email": null}, 
      {"id": "24000", "title": "Antiguo penal de El Puerto de Santa Mar\u00eda", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00e1diz"}], "latitude": "4055930.458", "longitude": "212231.892", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/penal-puerto-santa-maria.html"}, "email": null}, 
      {"id": "24001", "title": "Refugios antia\u00e9reos de Almer\u00eda", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Almer\u00eda"}], "latitude": "4077429.48", "longitude": "547731.471", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/refugios-antiaereos-almeria.html"}, "email": null}, 
      {"id": "24002", "title": "Monumento a las v\u00edctimas del campo de Mauthausen", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Almer\u00eda"}], "latitude": "4076408.391", "longitude": "547901.632", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "http://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/monumento-mauthassen.html"}, "email": null}, 
      {"id": "24005", "title": "Refugio antia\u00e9reo de Ja\u00e9n", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Ja\u00e9n"}], "latitude": "4180377.793", "longitude": "430156.791", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "http://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/refugio-antiaereo.html"}, "email": null}, 
      {"id": "23959", "title": "Antigua Comisar\u00eda de Investigaci\u00f3n y Vigilancia de Sevilla", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Sevilla"}], "latitude": "4142969.89", "longitude": "234814.501", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/presidenciaadministracionpublicaeinterior/areas/memoria-democratica/lugares/paginas/comisaria-jesus-gran-poder.html"}, "email": null}, {"id": "23950", "title": "Lugar de fusilamiento de Blas Infante", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Sevilla"}], "latitude": "4144268.216", "longitude": "238910.22", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fusilamiento-blas-infante.html"}, "email": null}, 
      {"id": "23955", "title": "La casa de Blas Infante", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Sevilla"}], "latitude": "4129888.972", "longitude": "228496.848", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/casa-blas-infante.html"}, "email": null},
       {"id": "23953", "title": "El Aguaucho. Parque Luchadores por la Libertad", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Sevilla"}], "latitude": "4149426.928", "longitude": "292793.627", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/aguaucho.html"}, "email": null}, {"id": "23952", "title": "Fosa com\u00fan del cementerio de La Puebla de Cazalla", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Sevilla"}], "latitude": "4122015.122", "longitude": "293799.301", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-puebla.html"}, "email": null}, {"id": "23951", "title": "La Pa\u00f1oleta", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Sevilla"}], "latitude": "4142491.548", "longitude": "231454.318", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/panoleta.html"}, "email": null}, 
       {"id": "23957", "title": "El Canal de los Presos", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Sevilla"}], "latitude": "4134563.229", "longitude": "237402.377", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "http://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/canal-presos.html"}, "email": null},
        {"id": "23960", "title": "Antigua c\u00e1rcel de Ranilla de Sevilla", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Sevilla"}], "latitude": "4141841.006", "longitude": "237759.914", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "http://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/antigua-carcel-ranilla.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23962", "title": "Fosa del cementerio de San Rafael de M\u00e1laga", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "M\u00e1laga"}], "latitude": "4063245.43", "longitude": "370274.232", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "http://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-cementerio-san-rafael.html"}, "email": null}, {"id": "23985", "title": "Puerta de la antigua Prisi\u00f3n Provincial de Granada", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Granada"}], "latitude": "4116248.866", "longitude": "446123.113", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/antigua-prision-provincial.html"}, "email": null}, {"id": "23986", "title": "Cerco de Granada y sus estructuras defensivas", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Granada"}], "latitude": "4129733.563", "longitude": "449786.355", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/cerco-granada-estructuras.html"}, "email": null}, {"id": "23987", "title": "Carretera de V\u00edznar a Alfacar", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Granada"}], "latitude": "4121628.938", "longitude": "451628.708", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/carretera-viznar-alfacar.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23988", "title": "Carretera de M\u00e1laga a Almer\u00eda en el r\u00edo Guadalfeo", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Granada"}], "latitude": "4064556.492", "longitude": "448383.271", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "http://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares/paginas/desembocadura-guadalfeo.html"}, "email": null}, {"id": "23989", "title": "Barranco del Carrizal", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Granada"}], "latitude": "4084398.548", "longitude": "460266.499", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/barranco-carrizal.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23990", "title": "Zona de la batalla de Valsequillo", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00f3rdoba"}], "latitude": "4255613.789", "longitude": "296554.252", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/zona-batalla-valsequillo.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23991", "title": "Ruta guerrillera de los \u2018Juiles\u2019", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00f3rdoba"}], "latitude": "4215149.413", "longitude": "381829.352", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/ruta-guerrillera-los-juiles.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23992", "title": "Muros de la Memoria en los cementerios de La Salud y San Rafael", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00f3rdoba"}], "latitude": "4194770.938", "longitude": "345139.168", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/cementerios-san-rafael.htmlmocratica/lugares/paginas/cementerios-san-rafael.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23993", "title": "Fosa com\u00fan del cementerio de La Guijarrosa", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00f3rdoba"}], "latitude": "4167131.645", "longitude": "335817.975", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-guijarrosa.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23994", "title": "Fosa com\u00fan del cementerio de Santaella", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00f3rdoba"}], "latitude": "4158479.535", "longitude": "337762.336", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-santaella.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23964", "title": "Fosa com\u00fan del cementerio de Teba", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "M\u00e1laga"}], "latitude": "4094170.665", "longitude": "329648.781", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-teba.html"}, "email": null}, {"id": "23966", "title": "Fosa com\u00fan de Ist\u00e1n", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "M\u00e1laga"}], "latitude": "4047245.334", "longitude": "325306.476", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-istan.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23965", "title": "Fosa com\u00fan del cementerio de Villanueva de Cauche", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "M\u00e1laga"}], "latitude": "4090565.051", "longitude": "372173.324", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-villanueva.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23967", "title": "Cementerio de San Lorenzo de Ronda", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "M\u00e1laga"}], "latitude": "4069638.678", "longitude": "306973.193", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "http://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/cementerio-san-lorenzo.html"}, "email": null}, 
        {"id": "23968", "title": "Carretera M\u00e1laga-Almer\u00eda", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "M\u00e1laga"}], "latitude": "4066532.612", "longitude": "401810.899", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/carretera-malaga-almeria.html"}, "email": null},
         {"id": "23969", "title": "Antigua Prisi\u00f3n Provincial de M\u00e1laga", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "M\u00e1laga"}], "latitude": "4063878.994", "longitude": "370974.071", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/antigua-prision-malaga.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23970", "title": "Antigua C\u00e1rcel de Mujeres de M\u00e1laga", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "M\u00e1laga"}], "latitude": "4065289.868", "longitude": "372723.851", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/antigua-carcel-mujeres.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23971", "title": "Vestigios de la batalla de Lopera", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Ja\u00e9n"}], "latitude": "4198983.759", "longitude": "392048.232", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/vestigios-batalla-lopera.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23972", "title": "Fosas comunes del cementerio de Martos", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Ja\u00e9n"}], "latitude": "4176187.352", "longitude": "415179.741", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosas-comunes-martos.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23973", "title": "Fosas comunes del cementerio de And\u00fajar", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Ja\u00e9n"}], "latitude": "4211373.553", "longitude": "407333.214", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosas-comunes-andujar.html"}, "email": null}, 
         {"id": "24006", "title": "Ruta del Barranco de la Huesa", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "C\u00f3rdoba"}], "latitude": "4204947.085", "longitude": "327207.03", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/ruta-barranco-huesa.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23974", "title": "Fosa com\u00fan del cementerio de \u00dabeda", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Ja\u00e9n"}], "latitude": "4208920.577", "longitude": "467083.232", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-ubeda.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23975", "title": "Fosa com\u00fan del cementerio de Linares", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Ja\u00e9n"}], "latitude": "4215261.767", "longitude": "443817.949", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-linares.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23976", "title": "Muro del Parque Moret de Huelva", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Huelva"}], "latitude": "4132592.583", "longitude": "150540.697", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "http://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/muro-parque-moret.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23977", "title": "Isla de Salt\u00e9s", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Huelva"}], "latitude": "4122693.123", "longitude": "150216.458", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/isla-saltes.html"}, "email": null}, {"id": "23978", "title": "Fosa com\u00fan del cementerio viejo de Almonte", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Huelva"}], "latitude": "4129385.303", "longitude": "188688.921", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-almonte.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23979", "title": "Fosa com\u00fan del cementerio de Nerva", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Huelva"}], "latitude": "4178763.883", "longitude": "186342.295", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-comun-nerva.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23980", "title": "Fosa com\u00fan de La Palma del Condado", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Huelva"}], "latitude": "4144061.285", "longitude": "185717.832", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/fosa-palma-condado.html"}, "email": null}, 
         {"id": "23981", "title": "Antigua Prisi\u00f3n Provincial de Huelva", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Huelva"}], "latitude": "4131084.768", "longitude": "151414.133", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/antigua-carcel-provincial.html"}, "email": null},
          {"id": "23982", "title": "Antigua aldea del Membrillo Bajo", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Huelva"}], "latitude": "4171468.474", "longitude": "179715.045", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/aldea-membrillo-viejo.html"}, "email": null}, 
          {"id": "23983", "title": "Tapias del cementerio de Granada", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Granada"}], "latitude": "4113931.624", "longitude": "448783.987", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/tapias-cementerio.html"}, "email": null}, 
          {"id": "24003", "title": "Antigua C\u00e1rcel Modelo del Ingenio en Almer\u00eda", "description": "", "type": [{"place_type": "Lugares de memoria"}], "province": [{"province": "Almer\u00eda"}], "latitude": "4077686.31", "longitude": "550446.88", "address": null, "web": {"web_title": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "web": "https://www.juntadeandalucia.es/organismos/culturaypatrimoniohistorico/areas/memoria-democratica/lugares-memoria-democratica/paginas/carcel-modelo-ingenio.html"}, "email": null}
        ]